其實手機成萬蚊 但又用十幾蚊既套 幾蚊既貼

App又用破解版 係咩心態
想請教下大家 自己有寫app完全唔明

百幾萬部車都唔泊停車場周街泊啦

有時 十幾蚊嘅套係仲好過百鳩幾蚊嘅
之前用開十幾蚊
褲袋位跌落石地部機幾次花都冇花

吓吓用價錢衡量質素真係好咩

買完機無錢買貼同apps

當年whatsap要你比8 蚊都唔肯啦

幾百萬買層樓唔通又要幾十萬買部電視咩

當10蚊塊嘅保護貼做到8-9成貴嘢嘅功能
仲去用10幾20倍價錢去買貴嘢嘅
一係好撚有錢
一係有啲on 9

唔知寫app嘅樓主係咪前者，真身係咪it界鉅子

on9 港豬就係咁

鍾意充大頭鬼

買1000 萬偽豪宅
得100 呎廳仲要招呼10幾個朋友上去打邊爐
企都無得企

仲要叫d frd每人帶一樣材料
佢自己剩係出個煲同湯料

吓 其實幾百蚊玻璃貼/硬殼先係多鳩如喎
軟膠殼/貼先至保護到部機

而家啲16k programmer都叫自己做寫app。

最開始我都好錫機，殼嘅一般會買至少兩三百蚊，多嘅都係一千蚊內，芒貼就一定百到尾至三百內。但發現就算你買咁貴嘅嘢嚟保護，同樣地都會整花你機底殼或側邊（可能入塵或細到唔知幾細嘅粒粒整花），而芒貼更加唔使講，講到幾咁堅硬都好，我相信只限於廣告效果，最後咪跌一跌都係會爆，屌你老尾
而家就會啲一百幾十嘅殼就算，得閒見其他款就換過，芒貼用10蚊8蚊就算，跌爆又唔心痛又可即刻換個張

屌明星仔皮皮聲
141幾舊水

你咪又係幾分鐘貨仔

避孕套已經答咗你。

有錢佬/窮人屌個閪咪又係用幾十蚊一盒避孕套。

細佬係用 裸機 的

窮人用保鮮紙

冇你咁勁

真男人

講app嚟講，一次性比錢會買，成日用嘅app都可以比月費
係有啲一時時用嘅app仲要個個月比勁貴就唯有破解